一人一個高汁youtube channel

超級歪 Super Y 出片量好少 但好高質
深入分析電影中既理論
甚至好多我覺套戲既導演都冇諗得咁深
短短10分鐘既片 濃縮左好多 哲學/心理學 知識
好多聽落又悶又冗長既理論比佢講完即刻好有性趣想知多D

Inception 分析

另外 仲有超級歪出片介紹書 但小弟冇點睇 有性趣既巴打自己explore下

A0jacky

我知你想派下膠
但我真心想討論下有咩youtube channel係睇完有得著 學到野
唔係淨係睇完 笑兩野/所謂有共嗚/抽下水 就完事既所謂youtuber